
# novel

- title: 異世界迷宮の最深部を目指そう
- title_zh1: 異世界迷宮最深部為目標
- author: 割内＠タリサ
- illust: 鵜飼沙樹
- source: http://ncode.syosetu.com/n0089bk/
- cover: https://c.bookwalker.jp/coverImage_1124471.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-03-25T10:31:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 異世界迷宮の最深部を目指そう

## preface

```
主角醒來便是在異世界某迷宮的祭壇中，（被某異端審問團斷罪後執行了天罰？）開始在迷宮中漫無目的四處碰壁，想逃，路卻只有來時的單行道，也不知是哪個混球的設計，深陷絕望之時終於看到了希望的曙光，找到了人類的氣息，充滿著驚訝與喜悅，無奈命運的捉弄，深深地感受到了來自世界的惡意，遭受了背叛他，命運又該何去何從………………
劍與魔法的王道幻想，淚與汗水交織的冒險，編織出追夢的詩篇。

「異世界に迷い込んだ少年は見覚えのない暗い回廊で目を覚まし、魔物にも人間にも殺されかけてしまう。その後、彼は元の世界へ帰還するために、迷宮の最深部を目指すことになる。優遇されたステータス・スキル・システムを利用し、才能ある仲間たちと共に、世界の真実が待つ『最深部』へ向かって進み続ける――」――

※こちらのページは未改稿で、一章から七章まで掲載しています。
※PS.2018/1/24　この小説の改稿を始めました。お手数おかけしますが上部にある「作者：割内＠タリサ」から「異世界迷宮の最深部を目指そう 《一章改稿》」までお願い致します。内容は大きく変わりませんが、読みやすくなっております。おすすめです。
```

## tags

- node-novel
- 轉移
- 異世界
- 迷宮
- 病嬌
- syosetu
- 魔法
- 後宮
- R15
- シリアス
- ダンジョン
- チート
- ハッピーエンド
- ハーレム
- バッドエンド
- バトル
- ヤンデレ
- 奴隷
- 成長
- 欠損
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 異世界転移
- 異世界迷い込み
- 西洋
- 魔王
- 

# contribute

- 落地死的流星
- 诺斯菲弗茨亚茨
- 铭我无惜
- 興國物語
- GYAZZA
- 无能之士
- 朽叶天一
- l19950209
- jeff99886
- Plague丶佩斯特
- 相川阳滝
- 朱雫
- 冷粥傳奇
- 珂学大家
- -沉滞留驻-
- 絳紅葉
- 我叫阿進
- -点缀光辉-
- 相川缇娅拉
- 

# options

## dmzj

- novel_id: 2440

## syosetu

- txtdownload_id: 360053

# link

- [译文整合下载word/txt版](https://tieba.baidu.com/p/5339797046)
- [異世界迷宮の最深部を目指そう.ts](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E7%95%B0%E4%B8%96%E7%95%8C%E8%BF%B7%E5%AE%AE%E3%81%AE%E6%9C%80%E6%B7%B1%E9%83%A8%E3%82%92%E7%9B%AE%E6%8C%87%E3%81%9D%E3%81%86.ts)
- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n0089bk&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [异世界迷宫最深部为目标吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%BC%82%E4%B8%96%E7%95%8C%E8%BF%B7%E5%AE%AB%E6%9C%80%E6%B7%B1%E9%83%A8%E4%B8%BA%E7%9B%AE%E6%A0%87&ie=utf-8 "异世界迷宫最深部为目标")
- [外傳空間2 諾文](https://mega.nz/#!kRUkiSxJ!wKCxPYC33egz4HLFe4b_5OKddBUEpfZlAgXCcDNrvng) - 冷粥傳奇
- [小说插图集合](https://tieba.baidu.com/p/4647529889)
- [轻之国度](https://www.lightnovel.cn/home.php?mod=space&uid=987726&do=thread&view=me&from=space) - 落地死的流星
- 

